Karel Tamm kaebas, et temma linnad ollema kahhe näddale eest ärra warrastatud sanud ja nimmelt 32 ? ja nüüd ollema temma pea kohtomehhega need linnad Mart Pödra keldrest üllesse leidnud, agga polnud mitte rohkem ennam, kui 14 ? ja wötnud linnad keldrist kartohwlide alt, teised ollema temma Reitewahhel Zepernikkul ärra münud. Mart Pödder räkis, et temma pollema mitte warrastanud, agga et linnade proow wägga wälja andis ja on ka töessi, et temma linnad ladale winud siis
Moisteti: Et Mart Pödder maksab need warrastud linnad.
